[上 庭 聲 援] 旁 聽 師 又 要 出 動 喇

【#上庭聲援 - 1 月1 5 日 星期三】
［今周預告］［旁聽須知］
［分流投票］

►--- 09:30 am ---◄
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
👤馮/39 更改保釋條件（#20200101銅鑼灣 管有非法用途工具:索帶、手套等）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️陳曉明暫委裁判官
👤曾/31 🛑已還押86天 提堂（#1020大埔 管有攻擊性武器:車輛被截查；汽油彈、汽油、打火機）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭（2 案）
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
👤陳/32 提堂（#網上起底 不誠實取用電腦等:涉嫌於網上公開警務人員親友的個人資料）
👤湯/28 🛑已還押43天 提堂（#1117尖沙咀 襲警、危險駕駛、駕駛時沒有駕駛執照等:涉理大圍城戰期間駕車衝向防暴警）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 #未知詳情 #未知是否手足
👤蕭/22 #新案件 提堂（#20200101葵涌 涉向葵涌葵蓉苑紀律部隊宿舍投擲玻璃瓶及垃圾桶蓋）#新聞 〔蘋果日報〕

►--- 02:30 pm ---◄
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭（3 案）
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
👤王,梁,羅,馮,何(19-28) 轉介文件（#0612金鐘 非法集結、管有危險藥物、刑毀）
👤郭/22 提堂（#0612金鐘 非法集結:涉與其他人搬運鐵馬）
👤吳/18 提堂（#1111柴灣 管有攻擊性武器:雷射筆、摺刀）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
👤AN/19 🛑已還押57天 提堂（#1118油麻地 管有攻擊性武器:汽油彈）

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭（2 案）
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
👤譚/24 #答辯🚩（#0803黃大仙 襲警:涉用頭撞警員冼鴻源的頭）
👤柯,陳/21 提堂（#0824觀塘 非法集結:柯疑攙扶他人時被捕, 陳為同場友人）

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️高偉雄署理主任裁判官
👤辛/27, 王/30 #答辯🚩（#0805大圍 刑事損壞:涉毀交通燈）

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
👤劉/23 #答辯🚩（#0728上環 管有攻擊性武器:刀、波子、發射器）

－
#不是聲援
►--- 02:30 pm ---◄
🏛東 區 裁 判 法 院 5 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️王詠文暫委裁判官
👤張嘉諾/43 #裁決
（#犬隻 2項使用虛假文書罪、2項管有虛假文書:疑為探訪還押女犯使用偽冒的警察便箋）

都冇希望，生存仲有乜意義

911中環見

香港獨立 唯一出路

有無巴打去九龍城法院

Posh

tg group 有投票架～
不過我見通常都more than個投票數
有好多銀髮族幾個幾個咁去

Pish

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

香港獨立唯一出路

＃師奶聽審 某日 😢截至1月8日被告人數：981😢

因為阿仔考試放早，呢輪每日最多只能揀一個庭去🙇略為猶豫，因為個個手足都想去撐，最後決定去呢個庭－－因為估計會好缺人！

點知去到，真係得我一個！！！係庭外見手足忙於同律師傾嘢，師奶仔好識做，完全唔去騷擾佢。入到法庭， 無其他case，除左職員，得我坐係度，於是佢望過黎，我即刻用手勢加細細聲講：「加油。」佢對我點頭、微笑。

案件已到尾升，之前控方又撤回一條控罪，好快判決及完庭。一出到去，遇到位銀髮常客趕到，我哋就嗱嗱聲陪手足去辦手續，簽紙及拎返保釋金。

然後嘗試同手足了解溝通，知道手足唔想被曝光，但無帶遮，於是我同銀髮幫佢準備撐傘。兩把遮做唔到「傘陣」，好在記者唔多，都夠。

師奶仔試過好幾次聲援人數比較少..2個、4個都遇過，有啲係因為地區問題，有啲係因為手足年紀及案情。但人少反而有機會盡綿力，支援到手足！好似銀髮話齋：「上次手足親人唔肯黎保釋，我哋幾個人仔夾手夾腳...」根據師奶仔粗糙觀察：

❤比較多人聲援類別❤
😢還押手足
😢暴動案
😢年輕手足
😢同一案多位手足
🙏溫馨提示：如果人太多，請讓位比家屬朋友先入庭🙏

🙈比較少人到地區／裁判法院🙈
🔔粉嶺
🔔屯門
🔔九龍城(視乎案件)

各位師奶，無論案件大細，都係手足！不論年紀，都係手足！最緊要一個都不能漏低！！係呢場人為司法災難前面，我哋互相扶持！👭

📢【每日上庭資訊】係＜最前線＞主頁

📢【旁聽須知】

【庭內四件事】靜靜雞、熄手機、不飲食、勿拍照
【照顧五件寶】傘、紙巾、小食、口罩、自己既禦寒物品

📢＜被捕人士關注組＞有instagram呀(follow前要保障)

＃齊上齊落
＃旁聽師

🏛九龍城裁判法院5樓1庭（2 案）
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
👤陳/32 提堂（#網上起底 不誠實取用電腦等:涉嫌於網上公開警務人員親友的個人資料）
👤湯/28 🛑已還押43天 提堂（#1117尖沙咀 襲警、危險駕駛、駕駛時沒有駕駛執照等:涉理大圍城戰期間駕車衝向防暴警）

約20公衆聲援
準備開庭

推